若舊有記憶不可以 用慢鏡拍低

隨時間變遷 快樂流逝

好mk

立立